{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052884",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1354067712/daegwanlyeong-yangtte-ma-eul-pensyeon-pyeongchang-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698430061309&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=1751&destination=%EA%B0%95%EB%A6%89%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.767868%2C128.935684&sort=RECOMMENDED&top_dp=218182&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=321773916&selectedRatePlan=389496039&expediaPropertyId=42283366&searchId=97b7d18b-50b8-4705-904b-e329a78c27b8",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대관령 양떼 마을 펜션"
    },
    "text": "大関嶺羊の群れ村ペンション\\n\n大韓民国江原道平昌郡大関嶺マルキル365-8\\n\n大関嶺羊テ村ペンションは車で15分以内の距離に龍平リゾートとアルペンシアスキーリゾートがあります。 ここで無料特典としてWiFiやセルフ駐車が提供され、近くではクロスカントリースキー、滑降スキー、スノーボードなど様々な活動が楽しめます。 ペンションにはキッチン、薄型テレビ、食卓などが用意されています。 チェックインの開始時間は15:00で、終了時間は23:00で、チェックアウト時間は11:00です。 旅行関連の制限事項としては、新型コロナウイルス関連の制限事項をご確認ください。 特別チェックインのご案内にはフロントデスクがなく、到着24時間前にチェックインのガイドラインとアクセスコードがメールで届きます。 チェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要で、政府発行の身分証明書には写真が貼られていなければなりません。 チェックインは満15歳から可能で、ベビーベッドは提供しておりません。 ペットは同伴できませんし、無料WiFiが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "大関嶺羊テ村ペンションはどの地域に位置していますか？",
            "answer": "大韓民国江原道平昌郡大関嶺マルキル365-8に位置しています。"
        },
        {
            "question": "大関嶺羊テ村ペンションの近くにはどのようなスキーリゾートがありますか？",
            "answer": "車で15分以内の距離に龍平リゾートとアルペンシアスキーリゾートがあります。"
        },
        {
            "question": "大関嶺羊テ村ペンションではどのような無料特典が提供されていますか？",
            "answer": "無料特典としてWiFiやセルフ駐車が提供されます。"
        },
        {
            "question": "大関嶺羊テ村ペンションの周辺で楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "近くではクロスカントリースキー、滑降スキー、スノーボードなど様々な活動が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "大関嶺羊テ村ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションにはキッチン、薄型テレビ、食卓などが用意されています。"
        },
        {
            "question": "大関嶺羊テ村ペンションのチェックインやチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの開始時間は15:00で、終了時間は23:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "大関嶺羊テ村ペンションのチェックインに関する制限事項はありますか？",
            "answer": "旅行関連の制限事項としては、新型コロナウイルス関連の制限事項をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "大関嶺羊テ村ペンションのチェックイン方法について教えてください。",
            "answer": "特別チェックインのご案内にはフロントデスクがなく、到着24時間前にチェックインのガイドラインとアクセスコードがメールで届きます。"
        },
        {
            "question": "大関嶺羊テ村ペンションのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要で、政府発行の身分証明書には写真が貼られていなければなりません。"
        },
        {
            "question": "大関嶺羊テ村ペンションの宿泊は何歳から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは満15歳から可能です。"
        },
        {
            "question": "大関嶺羊テ村ペンションではペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "大関嶺羊テ村ペンションでは無料WiFiが提供されますか？",
            "answer": "はい、無料WiFiが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 590
    }
}